人越大越難自選 怕吃不起虧損

哪怕有翼會飛 不知哪刻已剪斷

自細要踏太空 到大個別要認

做咩姐

你我也說過 要獻身 世界太平
童年豪情 純為動聽~

雞

U

收嗲

惡

bb